求救 成身都好撚痕

頭先煮飯食 整左碟雞柳炒淮山 而家成身都好撚痕 點解決？

開火 用熱烘就得，准山緊係買d批好哂皮個d。

整果陣緊係帶手套啦

教學
hot pan /olive oil /chicken in /seasoning salt and pepper /淮山 in / done